拜仁半場咁都贏到多仔4粒，利記打多仔咪入到12粒

4x3=12

我唔講你唔知3乘4係12

長知識了

樓主咁好數口

齊反利

樓主針死利

你燈到利記一片光明

接道理阿會輸利15粒喎

計一年內

多子仲有冇機爭冠